呢個時候賓周馬心入面係咩感受？

親眼睇住自己班同鄉係度興祝拎盃
自己只可以坐係電視機前面打飛機
佢心入面係咪應該暗暗支持緊克羅地亞
以為個教練冇左佢唔掂 點知拎埋冠軍

如果一個公認出眾既球員當打果十年都冇比教練揀入國家隊係咪冇仇報
就算拎冠or 出局都一定好心up

卡斯辛奴都係啦 06冇入 就miss咗個世界盃

心地係法國人

點會想對家贏

最多心酸姐

就算佢冇叫雞都未必選佢

自己攞嚟有乜好怨

仲有個壞孩子

尋晚最開心應該係卡連歷

列貝利

條友無踢法國好耐啦 講到今次世盃先唔用佢咁

依條垃圾

法國隊黎講
基佬 > 賓周馬

國家隊拎冠都唔關佢事 好難唔心up

一早去左現場做cam man拍片

16年本身都已經無佢啦份